除左日本人仲有咩人種會比連登仔睇得起？

韓國人無禮物
白人就垃圾洋腸食豬扒
黑人就nigga好暴力無文化
台仔就淫賤不能移 無腦又垃圾
南亞人 印度人唔講啦
支那人都唔洗提

連登仔建國都係係深海海底入面獨立建國啦 起個亞特蘭提斯國度啦

西伯利亞人

冇

捱凍能力唔夠連登仔勁。

德國人

俄佬

我諗香港人係全球最挑剔最撚鍾意踩低人地抬高自己既人種

極右主義萬歲！

連登仔姐 losers

白人

德國人，夠晒串

瑪雅人

唔覺
好似連香港人都踩

宜家部分左膠到一個點 尤其係SPD Linke 綠黨CDU偏左翼一堆
AfD就有D
不過真心欣賞對自己歷史污點反省同科技

Skandinavian (未俾中東難民入侵前)

德國，日本，北歐

戰鬥民族

同外國比差得遠啦

好奇怪 外國forum, page大多恥笑俄佬
係得亞洲台灣香港先係到吹奏咩戰鬥民族
假膠吹吹下吹到以為真係戰鬥民族

邊方面差得遠

google一下「祟日 lihkg」
可以發現「連登仔睇得起日本人呢個民族」呢個敍述有值得爭議嘅地方